[說好的印度生產呢]蘋果iPhone 12量產在即 富士康據報重金招人

為了應對9月份蘋果發佈的新品，富士康鄭州主產區據報正在重金找人，內推最高可獎勵9,000元人民幣。

據中國媒體矽谷分析獅8月11日報道，據悉，富士康於中國的鄭州園區啟動了合夥人計劃，符合資格的內部推薦求職者，最高可領9,000元獎金。

目前還不清楚具體招納多少人，不過鄭州的富士康工廠人數變化極大，淡季的時候可能只有幾萬人，旺季的時候員工多達百萬之巨。

按照之前蘋果的預計，2020年他們打算為iPhone 12備足至少8,000萬台的訂單，而這款手機包含了四個型號，但由於近期更激進的新規出爐，這導致他們對市場的信心明顯不足，所以正大幅縮減相應的訂單。

供應鏈消息人士表示，由於目前iPhone 12的訂單都是蘋果提前規劃的，所以這種縮減暫時不會對供應鏈有太大的影響，但是會讓整個產業信心明顯不足，所以後續方面怎麼走，還要看蘋果和相應規定上的調整。

Apple 又玩血肉工廠🏭

拆生產線呀死5毛
支共閂埋門自己同自己玩jer jer啦
國際有獨立生產線，企開啲啦契弟

「中國市場將由中企供應鏈自行供應
面對美中衝突，據熟悉內情人士透露，蘋果的盤算是，積極扶植大量中企成為完整的產業供應鏈，留在中國生產，以供應中國的內需市場；
另一方面，在中國以外的市場，則交由台廠主導，轉戰印度等地生產來供應，以避免龐大關稅成本。」

小米都類似係咁，印度賣嘅就made in india